新官上任 五毛機器全力啟動 製造分化自行解體

細心睇左依最近幾日既風向， 兩邊吹風都係五毛黎
無
有冇諗過莊同閒都係佢， 你跟邊一邊都會輸

一日幾樣野分化， 行動文宣全部沉底
繼續自相殘殺啦香港人
內鬥一定可以推番暴政

agger 兩邊都可以吵到天荒地老
解決方法就係推行動po

好心cc台某班人唔好係唔係就話人五毛
比d獨立思考大家
其實你周圍屈毛都係捉鬼分化嘅一種

等我示範cc台軍師手段

貼文主題不合cc台言論糾察隊嘅方向= 「拉」
活躍會員 = 「鬼」

你同cc台意見對立 = 「五毛批鬥」
你再同cc台意見對立 = 「風向撚想洗走文宣」
你堅持要同cc台意見對立 = 「加速主義」

cc台屌你 = 「善意檢討」
你屌翻轉頭 = 「兄弟爬山」
你以後再屌就係「分化撚」

明明目標只一個
兩邊吹風扯貓尾， 班人又信埋一份

其實知唔知自己做緊乜野？
記唔記得之前果份五毛文宣崗要？

push